1200名警員及家屬被網上起底 個人資料被用作借貸

警方今日（8月1日）再於社交網站上載片段，指由6月9日至今，已經有超過1200名警務人員及家人被網上起底。警員的個人資料，包括電話、地址及身份證號碼等，被張貼於網上或公眾地方。

警方表示，有警員的屋苑鐵閘，也被貼上侮辱性字句，甚至有人偷了警員個人資料，作出種種活動，包括向財務公司借貸，令很多警務人員的家人非常擔心，每日提心吊膽。

星期六旺角晏架街及星期日西區科士街臨時遊樂場的公眾活動，警方不反對集會，但反對之後的遊行。至於星期日於將軍澳寶翠公園的集會及遊行，就已經獲發不反對通知書。

全文︰

邊個咁識玩

屌得咁少
可惜香港冇得當兵

笑到仆街
係咪波台d ching 來

究竟可以借到幾多資料？

推

但有得器官捐贈

行得正

死黑警自己借完錢唔撚想還就屈鳩人，有無肉酸d呀

明明係黑警自己借貴利，而家想借d意走數

惡有惡報，若然未報，時辰未到

*錢

識玩

收皮啦 自己借完大耳窿就扮有人冒認自己借

而家軍政府仲唔係當兵?

you deserve this

得罪波台癲佬

究竟真係比人過橋, 定係自己想走數就搵野瀨咋?

得罪人多, 預左

自己借完扮咩

無地址證明借到財務公司架咩

大快人心

借到既咩😂

黑警借財仔又瀨落人地到

1200/30000

大家仍需努力

呀sir借錢唔駛你教

扮哂野，自己借錢想賴人

黑警借完人錢扮起底人借
呢招高

抵啊

自己借完話無借？

活該

啱呀，又係度賴人，記得還錢

以前已經聽過班死差佬成日借錢 又爛賭 會拎張狗證嚟押 依家借完錢想搏懵唔還呀？

咁少

自己還債又屆落人度
不過你同大耳隆解釋得喇

起馬12000個la

借錢梗要還

Ching好波

cold call 集團表示好想有生意做。

唔好幫佢哋積陰德

擺到明黑警自己借完唔想還
扮被借貸啦

財仔淋紅油果班都係自己人 有咩好驚姐

咁咪岩囉…突顯埋而家借錢有漏洞

老屈

記住借完錢去幫補下啲前線買頭盔買餐劵啊

自己借完錢又唔認

依家好多小型財仔/網貸, 借少少就唔洗

1200/30000

0,0001%

自己借完錢想走數

show下張証係咪唔洗還錢

還得到先好借呀

抵死

二三線嗰啲

點借

＿8.5 全民三罷

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

將凍撚茶製作特輯 連埋中秋節賀卡 寄畀佢地
祝佢地中秋節快樂 你地要加油呀 唔好跳樓呀

屌 借多啲啦

倒不如…

幾萬幾萬咁借, 幾間加埋...

自己借完想唔認數
班狗真係好可惡

笑撚咗出聲

死無全屍

好慘呀，仲唔整個調查委員會調查下

一槍打爆個貴利呀還咩還

嘻嘻嘻

究竟點拎到錢 實比人追蹤到架喎。。

班仆街黑警想唔還錢，可恥

驚就唔好出街啦

又不誠實取用電腦

唔係以為講d咁既藉口就唔洗還呀
開善堂呀

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

3線財仔睇完張證先借

消息指唔少狗司級借落2-3球Ploan

幾時捐埋器官

咪戇鳩，關波台撚事
肯定係鄉土啲廢中賭波豬錢就借財仔，正仆街

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

推，想借100萬

借完扮係被借錢
死黑警

財務公司借貸
擺明自己借錢賭啦，唔駛對樣對委任證咩

又屈人害佢 邊有咁得閒呀

收到風係白衫人做嘅！可恥！

可惜無得報參軍同伊斯蘭教

差佬十個有九個都爛賭

好多狗都借到落3-4線架啦

無啦啦打返警署試電話

得閒打錯下電話先

借完點拎錢

似想走數多啲

係人都知差佬最爛賭最多債務問題架啦
仲想賴人

要呀 34線都要

不過有啲擔保人呀 諮詢人呀就唔洗既

想問下老豆搵仔tg可以點報料

驚咪唔好當差囉

咁都借到貸 又屈

屌你

有啲自己借完扮係人地幫佢借咋下話

開槍 打市民 望住元朗斬人打人唔撚見你驚？

唔明個操作，有無人教下?
點樣有齊資料就借到財仔?
BTW，唔建議大家去冒險試

借錢唔還, 又想入人數

你唔講我都唔知可以咁樣做

中國人觀念係唔可以死無全屍
班老藍屍被捐贈 一定好撚激氣

大家千祈唔好做

黑色恐怖

去財仔借錢唔駛本人

屌
叫雞唔俾錢咪呢啲

咪係囉，班友又嫖又賭，爭人錢有幾奇

借完錢叫雞又想賴帳？

與市民為敵

問大耳窿借錢嗎？

香港有事
警員埋單

正皮

無身份證都借到錢有d難相信

全港3萬個差佬得1200個比人起底

禍必及家人

佢哋入面成日賭錢，已經係公開祕密

警員的個人資料，包括電話、地址及身份證號碼等

怕咩呀 你地行得正 企得正嫁嘛
咁多藍絲支持你地 唔使驚喎

u guys

黑警自己借完唔撚認咋

50000

有身份證

食完霸王雞 宜家仲想唔還錢

借錢唔還, 想死呀?警察宿舍照淋紅油~~~

用把專業小小既聲

而家有個最新優惠xx提供比佢

再同佢對下資料 審查信貸評級完打比佢

警告各位 千祈唔好咁做

賴咋屌
啲渣 不嬲爛賭
好多借財仔
唔係點解佢地傘仔會咁多渣申請

繼續！

身份證正本都唔駛？

識做

強烈譴責！堅決反對！得咁少犬被起底！

醒喎班警察
之前借落堆錢即屈落去 示威者到

30000減去1200
仲有28800
1200係沉默的大多數？

班狗爛賭借大耳loan
然後俾人掉晒啲個人資料出嚟就屈鳩人

伊斯蘭教徒加艱苦地區

冇住址證明 身份證都借到 咁易咩？

8.5 見

叫完雞唔俾錢係人都知啦
借錢唔認有幾閒

唔諗下自己做咩黎

借左錢就還啦 洗唔洗眾籌呀

咁易借到？係就好玩

邊借到呀
信用破產

海外巴打做? 係香港唔好犯法

唔夠力度要加強

爽

得號碼無副本邊得

自己借完入人地數

signed

有no.都借到咁兒戲唔駛申請時對嘅咩真係未試過借錢

借咗就要還啦

有時真係忍唔住笑

真。罷工X港鐵不合作運動

依加有d好似唔洗

屌本來都借開

屌，自己借財仔又話人

正 大家快幫手

唔係有30000警員咩

周不時都有休班警因此自殺

財仔點對資料？講個信字？

係街隨便打人記你老母時唔係好威？
家下係冇野可以監察你班仆街
警權無限大時，市民迫出嚟㗎咋

好波

嚇撚到班冚家剷無覺好訓 咁鐘意勾結黑社會 就比人用返黑招對付
真識玩呀義士門

好多人都有捐，唔好講到呢樣野好慘咁啦，除非你幫佢搞到活體捐贈啦

push

唔撚信 休班警借完財仔屈落啲示威者度想唔還錢

此風必須長

點樣幫你借錢？戶口去邊都爆
真心收錢就出咗樣啦！點扮狗

結論：狗自己借完走數

我等錢買裝，想借錢
有冇教學？

抵撚死，成班過街老鼠

屌，班狗自己借錢又入埋市民數，白痴

識玩wo

可能借大耳窿

你老公借左錢冇話妳知咋

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

尋日第一波大成功呀 今日再要大家幫手

點會啊 佢地自己中意借大耳隆

死黑警自己借完錢唔撚想還就屈鳩人

可憐的！
但他們亂打尻人的時候 有無覺得被打者可憐呢？

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

呢個真係識玩，
真正be water

入左channel pin果到有教

麻包袋呢
接啊仔啊女放學啊麻

再拎去買外圍

做埋咁多衰野真係冇撚人可憐

借貸算好啦
支那維基果邊依家幫人填器官捐贈

得1200

PUSH

借左財仔唔洗還
唔好詐詐諦諦呀

扮咩?
無身份證 地址證明都借到?
乖乖地 還返啲錢俾人啦

報名參軍

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

包括向財務公司借貸

吞鎗係唯一出路

原來可以借貸，你唔講我都唔知

肯定係自己借完錢唔還 想賴人

有啲搞笑。
最近捐錢多
我都等錢使

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！
☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪

好想幫黑警借錢支助義士

咁高人工
濕濕碎啦

令很多警務人員的家人非常擔心，每日提心吊膽

驚 咪唔好出街囉

ching

除咗借錢叫外賣，仲有咩可以做

笑撚死

我之前係香討見到有人開post講呢啲
以為佢地講笑......

推到12000個

休班警鍾意借財仔賭錢姐 又屈

可能有人偷信

幫佢地取消選民資格呀～屌

收皮啦,明明借左就扮野
屌你老母

抵撚死 做狗丫拿

休班警做嘅

還錢呀!
唔還錢出入平安呀!

呢次不是參軍了？😂

創意呢家野 連登仔真係無得輸

都起碼借到一個月OT錢架

唔好推

夠膽查番借錢日期/CCTV（如果係近日）啊死黑警肯撚定係班狗自己借完想叫納稅人埋單

自編自導自演
班狗係唔係有妄想症呀

正呀喂

抵撚死

Your choose

當財仔白痴咩！還錢啦

賊喊捉賊喎
係人都知班狗經常沉迷賭博而借錢
而家借d意話被人盜用唔想還？

咁開心

Nice job

咁點解唔辭職

我支持警察辭職啊

香港點止1200個黑警

發夢見到有人會幫手叫外賣，晚晚唔洗煮飯，岩食就俾錢都不知幾方便。

借完再爆比銀行知個黑警未有通報下借貸
如果個黑警有mortgage就會比銀行call loan 好大獲架 分分鐘妻離子散

你地班警察自己換借就多，老婆都共用的
消息來由互聯網

器官捐贈 借錢 開信用卡 返大陸實名

噢，班狗狗會唔會驚驚？
定依家先開始？

叫左平時千其唔好unfrd退group

係咪班黑警借完錢想走數咋！

連登不撚藍絲集中區 jm9

器官捐贈………………正

仲有d咩可以玩

我仲以為只係比人打電話提佢夜晚去廁所同訂pizza
估唔到竟然係比人借財仔

攞去借錢真係岩撚晒，借著d黑財留返佢自己同黑社會慢慢玩

搞到20000隻狗就可以嚇到其餘10000隻唔敢亂黎

大陸就話姐
比班醫護知你有登記話唔埋會肢解你 割盲腸都變不治

擺明借完錢唔想還扮嘢推卸責任啦

借錢諗得過
邊位手足咁識玩

笑死

物資站／大消物／街站既工作人員 麻煩你地可唔可以入黎了解下

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

3-4線同大耳窿冇分別

You deserve more

繼續努力

呀SIR借錢唔駛你教

辭職lo 無人監你架wo做得咁委屈

係咪佢地自己借完錢唔還咋

垃圾狗

我哋而家咪當緊

班黑警唔好賴得就賴喎。好明顯自己借咗大耳窿，想乘機走數啦

記得還錢呀你班仆街

自己借完又老屈
你地班狗係咪淨係識做d小人野

屌
幫定d狗借其實好好心
D狗個撚個都係賭徒
好多都有財務問題

黑警自己想走數

洗乜驚姐
還唔掂咪叫你地班新界牛屎佬主人打柒佢地囉

借錢可以入第三者戶口？
同埋應該冇得現兜兜咁借
借落戶口學上面話齋實追到

好似玩帝吧啲人咁幫警犬捐器官上去得唔得

一言驚醒
可以借財仔救義士

係，鄉土波台ching最勇武

香港人可唔可以

借大陸大耳窿
同 申請大陸器官咭？

借錢洗撚還
屌柒你中介

幫人都幫到盡 我指係比個原因比班狗既老婆黎離婚

自己借完唔還想賴人

借到佢地破產

1200個咁能少
仲有幾萬隻狗
要佢地家無寧日啊仆街

要還架

借得太少！

咪玩啦
啲黑警同啲大耳窿仲熟啦
可能你拎佢資料借，佢話唔好意思你有會啦

咁收數佬上門咪

所以就出示唔到委任證?

嘩 借啲咦 想唔還錢

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

借錢咁有創意，9成係財仔自導自演啦

學到嘢

繼續做，唔好停，直至狗唔咬人

點借到財仔呀？ 其實係咪借呢件事自己用太空戶口借想唔使還？

會唔會係有人借錢唔還，想推落其他人度?

香港冇得當兵咪幫你借錢

唔怪得唔見晒證

黑警冇一個無辜

無需露面

吖sir走數唔洗你教

正啊

你起人物資, 人地起你底, 好公平呀

屌 連一線/一線尾財仔都唔駛親身去就借到

香討啲人囉 好唔啱呀

黑警可恥

邦民一二線

除左抵死之外
我無野講

方向正確

邊到可以搵到狗仔身分證睇㗎？

借定唔借，還得到先好借

除左抵死 唔知講咩好

娃推

有無咁易就借到錢身份證都無張係手

咁愛國 幫佢報名返大陸參軍

明明就係香討

記起有野未講

85罷工

還錢啦仆街! 突然諗起開司

Well done

係咪自己借咗貴利想唔認數？

係囉 估唔到香討都咁有心

唔好咩都入連登數！！！

好撚慘呀

收皮啦
黑警爛賭借財仔係常有既事
咪賴落示威者度

爽快

向財務公司借貸，咪屈人啦屌你

拎枝炮出黎就唔使還啦

報應

警犬冇得破產的....

做狗做到你地良心都無埋
報應啊屌你老母，禍必及家人

應該係咩online 借錢 十五分鐘比到你個D

整得好好

自己借財仔，包2奶先比人貼街招咋

比咗藉口佢哋亂借錢扮比人玩

咁惟有再借多D

軍政府借完財仔想屈市民

叫速龍清財仔場

可以捐贈器官

D差佬借完錢就屈9人地用佢資料借錢

欠債還錢天經地義

諗返起之前有個po有張委任證影印本話隻狗唔還錢

請問大陸器官捐贈會唔會可以上網登記？

我想問..冇身份證正 副本借到?真係借到錢?

屌你老母財仔都唔會咁撚笨7啦下話?

做人做狗自己揀

我方嚴重譴責：
匿名者於6月28日起底628名警犬之私隱資料，使牠們飽受恐慌，終日汪汪汪。故此，我方對此表示強烈譴責，呼籲香港市民切勿瀏覽以下資訊。

自己借又屈人幫佢借，想唔洗還？

屌 d 黑警好鐘意賭外圍同去澳門賭錢， 自己借撚咗錢， 又借d易 屈

咩試電話?

基金靠佢地啦

黑警同黑社會借錢話咁易，駛撚個人資料

ho ball

借完錢就話有人用佢哋啲資料去借財仔

應有此報！

幫黑警借錢買裝備

只借不用都夠好玩

可以
係TG見到已經有呀Sir身先士卒登記左

好人好者

其實原理係咪博佢唔知自己借左錢，唔覺意洗大左再加還息？

咁樣就想走數, 我係財仔 唔會放過D警察喎

應該話大陸係可以網上登記
不過呀Sir係登記香港 香港嘛 冇乜殺傷力

收數佬咪又係佢地自己人

先1200
仲有2萬8

係you asked for this
deserve可以係咩都無做過但得到
分清楚主動同被動

財仔最大嘅客戶就係班黑警
班仆街自己借完錢又想屈人

唔好借咁多啊！會唔批架
每次三十萬

借錢梗要還 咪俾錢中介

整爛佢份TU

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

玩還玩咪撚用自己電腦

兄弟加油

自己借錢,又老屈

自己爛賭又想屈人？

貸盡

收皮啦成班垃圾警狗本身就爛賭係到扮

帝吧 friend

頂，又想賴落我哋度
上次何執葉又係，想走數結果俾人問候老豆老母，又賴
依家自己借完人錢唔還，又賴
警渣真係警渣社會渣宰嚟

原來真係有人做架

唔好氹我開心喎

狗自己借想賴數

可惜無得參軍

屌你啦 明明係啲差佬自己借
利申 做銀行 幫個差佬activate番個戶口 補資料個陣知道佢做狗

香討同uwants 啲巴打玩到咁大呀 連登仔先祈唔好學

估唔到香討真係做到野

難怪冇警委證LA

抵撚死啦屌你老母死黑警

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

Ho ball

識借一定用人哋個名借錢啦

借錢都好渦

咁少？

波台又洋
賭輸波都唔驚

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

做得好

借錢打官司！！！

無知一問，我好好奇
到底點解仲有人敢借錢畀警察？仲有信心佢哋會還？

IF 警隊被人利用完最後真係成立獨立調查
隨時畀人秋後祭旗，到時未必可以好似七警咁咬長糧
如果真係重組警隊，保得住份工都肯定畀市民怒減人工
黑警失業，更肯定唔會有人敢請，點還？

IF 警隊真係贏到盡仲無事後清算
咁警權真係無限大佢係惡晒，白衫人都要聽佢話
仲點追數？你追佢數佢屈你係抗爭份子拉人封舖，話拖你就拖你，無數就無數
反正警察已經誰大誰惡誰正確，銀行同大耳窿都唔夠佢哋惡啦

Push

行得正企得正驚乜俾人起底

咪就係
咪屈人啦 警狗

原來淨係起咗1200個
大家千祈唔好再起啦知唔知
起人底唔啱㗎

唔好借錢呀
好慘

推，香港人8月5要罷工

冇新份證點借錢，傻傻地。

外國手足加油

出得嚟行，預咗要還呀

屌你哋啲警察，小小苦都捱唔到
返堆填區啦

去 沙 田 狗 屋

想借錢唔還

咁易冒認其他人借錢既咩?

大慈善家OT咁多就係為左幫d有需要既人還錢

好高級
低呢人淨係識用佢哋電話call的士
同埋話俾美容院聽改咗電話
屌 sor

笑撚死唔撚洗還架

死黑警搵藉口走數
係人都知十個黑警九個借貴利啦

得資料就借到 身份證副本 住址證明都唔使咁兒戲

唔撚想還錢宜家老屈人用你資料？死黑警

仲有入息証明

有無得幫佢地加入恐怖組織
橫掂都已經係恐怖份子

幫佢地參解放軍

麻包袋

Haha

借錢都唔肯show 委任證

好慘
不過抵撚死

自己借貸唔好亂屈

黑警係無辜嫁，佢地要錢會揸槍去搶，邊會借喎
你地竟然屈黑警會奉公守法去借錢，真係冇良知

[size=5]

逾千警員借財仔無力償還
辯稱個人資料被挪用避債[/size=5
]

咁易借到錢啦喎

慘慘豬囉

財務公司追數個d咪又係黑社會，自己友唔驚啦

黑警冚家落地獄

借錢洗乜還
邊個要黑警還 就帶一百個防暴去掃場

又想走數 又屈市民

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

以後唔笑香討

叻仔識玩

抵啦

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

可惜冇得幫佢哋報名參軍，等佢哋精忠報國嘛！

不如果幫佢地落外圍

自己借完錢想唔還？

一定要做d野

借錢點都要簽名同身份證副本掛？

自己借完走數又賴示威者？
係人都知公務員最多爛未數走係差佬

本身都有借

個個唔批淨批將軍澳..

岩呀 嫌份狗糧唔夠大份 仲要瘋狂ot博補水 宜家借完錢仲要屈人

財仔企硬呀 借完錢唔洗還呀 警察都無臉比

全民借貸,刺激經濟

狗嘅器官移落人體上會產生排斥反應

伊斯蘭教

太少

好明係借錢還唔起屈埋入香港人數

明明就係自己借咗錢冇錢還
就話被人盗用資料
鬼唔望你被人淋紅油貼街招
利申：唔鼓吹違法行為

不能只有我看到

自已借錢 賴比人地冒用身分

自己借完唔想還？

原來真係有用，感謝認證

每日提心吊膽 無陰公囉

得D個人資料就可以借財仔 搵你老母信啦

抵撚死 又有報應

搞撚笑？
大把黑警借貴利冇記錯入邊係有部門負責呢啲野

真係好可恥，唔洗還呀？

正垃圾

點樣借資料借錢呀？邦民都要身份証呢！自己一身街數黎賴喇家陣

唔係好信得咁少資料就借到錢喎

最衰無得去艱苦地區被參軍啦

去財仔申請一次貸款，等如check一次TU，連check幾次即大跌分，起碼一年半載先正常返，大家千其唔好咁做

咁樣做好缺德啵

吓？向全港最大黑社會追數？

屈都屈好啲啦 個啲資料借到錢咁呢個世界會好恐怖
做狗做到咁撚柒蠢真係抵你地一世做政府隻棋子

唔俾係啲狗襯亂借同袍過橋？
周不時睇到狗爭人$嘅新聞

唔通警狗亂咁殺人打人，唔使代價架？同埋講真，聰哥應該感激我地囉，全靠網民咁努力，先至知道嗰班警犬叫雞上差館爆房，做兼職，兼且同黑社會玩咁開心，而家幫佢哋清理門戶喎

熱血時報

警犬自己唔講都無人會諗到可以咁做

幫班狗器官捐贈啦

係咪借K cash

搞錯啊 得咁少
再接再厲啦

屌你啦 明明自己借完財仔唔撚還 屈鳩人盜用個人資料
借錢唔還錢 叫雞唔俾錢

係咪問林家棟借 爛命雄

借唔借 還得到先好借

1200個咁少
好快就會陸續有嚟

借錢買物資比佢充公都無咁嬲
黑警充自己公

G持

無身份證或者委任證借到錢?

唔該入嚟睇下過期催淚彈有幾咁毒

永遠都唔夠啲過期毒。

班友肯定自己借

1. 講到二三線財仔放錢唔對身份證同住址都借得咁
你估佢地唔驚收唔返咩

2. 住址證明，身份證 都要拎正本去對嫁啦

3. 唔係借財仔，邊有咁多資料比人爆到

利申：做財仔

咦啲人好衰架姐

人工咁高應該借多啲

成日以為自己精人哋就笨撚柒

得1200個咁少

又連續2日

乜借錢唔使身份證就借到？

證據呢 你話係就係

小心比班暴徒攞黎借錢買裝備

好識玩WOR

最好起多啲警嫂

連登班冷氣軍師繼續食花生啦

屌自己借完錢唔還屈落人到

內地先夠愛國愛港，同埋好事就要做多d

各位冇做錯到！

如果你係話我嘅:
屌你老母死p牌仔 上google 打我個名啦
睇我留過咩CM呀 撚樣
冷氣軍師甩撚咗P先再屌人啦 傻撚

如果你唔係話我嘅:
希望你係其中一位愛香港嘅香港人
唔好有口話人 冇口話自己

作得就作，毅進制不如講大點，一萬名警員啦
香港差佬咁鍾意玩抹黑，都信？

真心好撚憎比班自己想去做
之後上連登左講右講想人幫佢做嘅冷氣軍師

打小幾多字 出嚟做和理非 因為小你地一個就真係爭好遠

8月5有機會見 萬事小心

我想同大家講
你地冇做錯到

好強

還錢啊

集體借錢

哦
咁撚抵死啊

一直都有好多

想借錢周轉下
係咪要親自上門搞

咁正

係人都知黑警最多人借財仔借到跳樓la

冇活體捐贈

pish

借貴利無錢找數就賴鳩人

奉政府籲：借錢梗要還 咪俾錢中介

唔好繼續咁做呀，唔好亂嗌外賣 亂借錢呀

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

包括向財務公司借貸

同朋友借錢有乜好擔心？警黑一家親

欠債還錢 天經地義

呢啲咪叫報應囉
抵撚死

想借啲意唔還錢咋？

你估借錢咁撚易呀，唔洗check tu呀
班黑警真係無腦

以後邊個夠膽再借錢俾你 借完唔認

警察豪賭好色，好借貸。

我都想借

驚就唔好出街
驚就唔好做警察啦屌你老母

以後黑警借錢都唔洗還
全部都話資料被盜用 無借過

咁提心吊膽？出得黎行，預左要還啦
如果你班狗唔係暴力到俾人起到底會咁咩？

諗起好多年有親戚係警 佢借到要走佬返大陸
當時仲成班差佬係我屋企開會討論

全港最多人借財仔嘅公務員係邊種？

我都想借
點做到

咁就提心吊膽啦 都未有咩傷亡
睇下理義士先講咩都提心吊膽

正。又一心靈雞湯

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

大家收到財務cold call 千祈唔好用警察資料申請呀 咁太爽YY 啦

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

打鳩啲財仔囉

以為咁就唔駛還錢？

出嚟行預咗還

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

咁高薪都借錢唔還 正垃圾
古語有云 有借有還上等人呀

話唔定係佢地自己借完扮片借
咁先高招

自己借完又唔撚認

支持

唔好啦 真係唔好

借埋借埋可以買幾多裝

我好想睇個list，唔知點有得睇？

：驚咪唔好做囉

如果班差佬唔還錢記得去警署寫大字報

下？點知係屈佢？
借財仔梗係偷偷地，唔通開完家庭會議先借咩

popomon

明明係財仔搵仔

我想知其實知道左身份證可以做啲咩？

咪係囉
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

同意

慘

One stone kills two birds?

我個朋友同我講差佬又爛滾又爛睹成身財仔債。

on9 成班差佬自己差人錢就扮晒野想乘機唔還?

30000入面既1200個姐，仲有28800未借，無事既

擔心咪轉工咯

留言句bravo 先

自己借錢賭輸晒無錢還屈落市民喥？ 黑警大撚晒借錢唔使還？

可以做陽具捐贈者了

沒有小鳥的天空